{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 그레이스독채풀빌라펜션(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせ2023年初の週末特価割引商品です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 便宜上、チェックインとチェックアウトの時間をお知らせしました。 宿泊中は喫煙を絶対禁止しています。 喫煙時は強制退室され、翌日宿泊料が請求されます。 客室内では、魚や肉類などの脂っこい食べ物の調理や焼き物を禁止します。 これは快適な客室利用のための予防措置です。 火災の危険を防ぐため、LEDティーライト以外の引火性ロウソクや花火、ブタンガスを含むキャンプ用品の使用を禁止します。 風船やパーティー用品の付着は禁止され、違反した場合は原状復旧を要求します。 客室の利用定員は入室人数基準です。 予約人数を超過する場合、キャンセル及び退室措置となります。 ペット及び未成年者は入室できません。 お客様の不注意による安全事故、貴重品の紛失、破損については、ホテルは責任を負いません。 アメニティを除く客室内備品の搬出は禁止されており、屋内外の施設物の毀損、破損、紛失の際には弁償しなければなりません。 問題が発生した場合、スタッフにお知らせください。 お客様の便宜のため、高声、放歌、または喧騒な行為および飲酒はご遠慮ください。 他のお客様に迷惑をかける場合、退室措置となることがあります。 お子様連れの際は、保護者の格別の注意をお願いします。 プール利用時には制限人数を厳守しなければならず、児童は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 水泳時の入浴剤、花びら、泡立て入浴剤などの異物の使用は禁止されています。 プールビラでのドローン飛行および一切の行為は禁止されており、法的問題が発生した場合、ホテルは責任を負いません。 事前協議のない撮影は入室をお断りし、キャンセル条件が適用されます。 使用した食器や什器類は洗浄していただく必要があり、生ゴミやその他のゴミは分別してください。 プールビラ客室のプール温水の利用は決められた期間のみ選択可能で、プールおよびプール近くでの水風船の使用は禁止されます。 プールの利用時間は朝9時から夜9時までです。 予約特典としてメゾネットタイプのプールビラと駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "宿泊中は喫煙を絶対禁止しています。喫煙時は強制退室され、翌日宿泊料が請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内では、魚や肉類などの脂っこい食べ物の調理や焼き物を禁止します。これは快適な客室利用のための予防措置です。"
        },
        {
            "question": "引火性ロウソクや花火、キャンプ用品の使用はできますか？",
            "answer": "火災の危険を防ぐため、LEDティーライト以外の引火性ロウソクや花火、ブタンガスを含むキャンプ用品の使用を禁止します。"
        },
        {
            "question": "風船やパーティー用品の付着は許可されていますか？",
            "answer": "風船やパーティー用品の付着は禁止され、違反した場合は原状復旧を要求します。"
        },
        {
            "question": "室内の利用定員は何人ですか？",
            "answer": "客室の利用定員は入室人数基準です。予約人数を超過する場合、キャンセル及び退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は入室できますか？",
            "answer": "ペット及び未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルは貴重品の紛失や破損について責任を負いますか？",
            "answer": "お客様の不注意による安全事故、貴重品の紛失、破損については、ホテルは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内の備品を持ち出すことはできますか？",
            "answer": "アメニティを除く客室内備品の搬出は禁止されており、屋内外の施設物の毀損、破損、紛失の際には弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "問題が発生した場合、誰に連絡すればいいですか？",
            "answer": "問題が発生した場合、スタッフにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室内での行動に制限はありますか？",
            "answer": "お客様の便宜のため、高声、放歌、または喧騒な行為および飲酒はご遠慮ください。他のお客様に迷惑をかける場合、退室措置となることがあります。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの際の注意事項はありますか？",
            "answer": "お子様連れの際は、保護者の格別の注意をお願いします。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の制限はありますか？",
            "answer": "プール利用時には制限人数を厳守しなければならず、児童は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "水泳時の入浴剤、花びら、泡立て入浴剤などの異物の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラでの行為に制限はありますか？",
            "answer": "プールビラでのドローン飛行および一切の行為は禁止されており、法的問題が発生した場合、ホテルは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "撮影はできますか？",
            "answer": "事前協議のない撮影は入室をお断りし、キャンセル条件が適用されます。"
        },
        {
            "question": "食器やゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "使用した食器や什器類は洗浄していただく必要があり、生ゴミやその他のゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールビラの利用時間は朝9時から夜9時までです。"
        },
        {
            "question": "プールビラと駐車は利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてメゾネットタイプのプールビラと駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 670,
        "QA": 830
    }
}